有無巴打in過RDM company?

地址係灣仔告士打道151號資本中心14樓03室，check到既野又唔係呢間公司，係唔係伏？

自推，好怕伏

ching 我都收到call... 完全搵唔到係咩公司嚟

約左我in，好不安。佢話係head hunt

咁都係唔屌了，call我既女人有d支那口音🤣

查到了 RDM HR agency

有冇清知咩黎㗎

大伏 會refer你做wealth management

屌 好彩未去清in過？

係之前喺金鐘匯in 上到去以為去錯 佢連RDM三個字嘅牌都冇

佢地今日打俾我，依次係鰂魚涌七姊妹道東建工廠大廈

我都收過電話 仲諗緊去唔去

唔好去，會即日叫你去間保險公司到in

推一推，今日我都收到個電話有支那音女人叫我interview。佢話係金鐘匯23樓RDM，想問係咪同一間？

之前睇搵工post好多人都in過
印象係伏

啱啱收到電話，內容又係一樣，
話係RMD 公司
問我搵到工未，未的話依家公司請緊搞event既Marketing Assistant
就約我時間，
叫我着suit，拎cv，搵吳小姐，interview
去旺角朗豪坊辦公大樓2515室

但上網搵呢個地址見到既係租借會議室嚟⋯⋯

都係唔去好d⋯⋯

我都係！ 啱啱收到電話RDM公司 Marketing assistant 但去灣仔in...

地址同你一樣 去唔去好？ 留tg？

唔洗去，用租借會議室果d九成九都係叫你去中銀做MT，明明冇apply過但又叫得出我名
肯定有公司賣cv比佢地

唔去啦，冇謂浪費時間